女神應約出街中途腸胃炎急爛屎但著卡奇色褲

做左弟哥幾年嘅我無諗過會有女神應約嘅今日，專登打扮到微毒撚，出街行緊商場突然腸胃炎，為左唔比女神睇到我係開狠冷氣嘅商場都流冷汗，我忍住最後唔痛了，但係敵唔過天意，出到條街行到一半又突然黎料，周圍都無廁所m記，我已經感覺到佢爆出黎了。

By- 係條好多人嘅街隔離棵樹到爆緊啲爛屎出黎嘅毒撚

毒撚就毒撚 咩微毒撚

乜毒撚有分微毒撚同大毒撚？

微你老母

呢個真係惡夢